［做你的樹窿］入黎放低心事同吹水 374 普通人類

有心事歡迎分享
無心事也歡迎分享意見
或者吹下水都得
希望大家融洽相處
1001開新post thanks

Post返警惕自己

主要係提醒自己

周圍行下

仆街miss咗架巴士

做曬功課未？

要行有冷氣既地方

公司好大？

做曬!!!!!

恭喜曬

明白

支持

答地鐵

我同自己講 張圖兩年前整嘅

而家罷緊
不過見到對面街有反方向都知道過埋總站十分鐘有車

你知唔知習慣要解釋自己在網上

冰涼
好好飲嘅嘢

見字

食左雞

配可樂

好細

唔ok

冇錯

夠佢行㗎喇

真

悶

下層好啲

例行動作

戴面具真係好辛苦

料料

西邊

岩岩搭車都有個廢老除低口罩打乞嗤
又唔揞住個口

痴線冇啲公德心

Clean

我即刻唔扶個扶手 驚左佢

一係就噴咗酒精先

我係

珍 特別係啲老野

要玩捉衣因嗎

有啊 落車就再噴隻手

攤緊床

笑死我live下面啲留言話陳奕迅支持港獨

唔悶

放榜嗰日你地會唔會係到陪住我

陪你放榜

放工

食嘢

都未做最重要嘅野

食雞

食左

正

咁咪好貴

今日冇去睇到貓貓

第日開鋪真係 bye my life

Why

貓貓掛住你了

有offer真係冇咁驚

I

成日好在意人地諗法 點算好

我驚爆船

同身邊啲人講 好似無人明咁 我係真會在意到會受傷

有表情回應人又比人覺得係扮出黎 無表情又比人話閪 係唔鍾意佢 做人好難

無自信呢樣都煩擾左我好耐 一有番啲進步又因為疫情而一下變番自己一個 又退步番

我完全明你但當我覺得果個人咁諗係有問題, 又會比朋友話係 其實大家咁諗都無問題 只係我FF太多 呢個時候就有種無辜

係啊 社交圈子無晒咁制

例子就係上面講嘅咁 有表情回應人又比人覺得係扮出黎 無表情又比人話閪 係唔鍾意佢 但朋友聽完覺得咁回應嘅人無問題 係我諗多左而唔開心

你講得好啱

我都唔明點解同人相處完會間唔中係別人口中聽番個評價 咁樣我覺得好傷 好奇怪 明明自己一片真心

我以前都係咁
慢慢就覺得為別人而活好攰

係 無論點都滿足唔到所有人,
同埋自己係唔鍾意由別人口中聽到自己嘅野,
唔明點解對人都算真誠 但對方就要同其他人講 都唔直接同我講

之後自己覺得受傷同最好嘅人講 佢都唔明
覺得係我自己諗成咁

我唔係嬲
只係見呢度越嚟越多嗌叫
忍唔住出聲
因為好多嗌叫根本冇意思

大家冇咩必要執著呢一度
每個人講咩都控制唔到
合則來 不合則去

合則來 不合則去
做返自己 總有一群人會了解你

我都等緊果班人出現

我唔會咁攰就啲咁嘅人
我過得開心 舒服咪得
你點睇我 重要咩

攰撚到

你講得啱 我有話唔再見佢地 但都係比人話番轉頭 覺得我有問題 點解要諗到咁 屌 咁我真係聽完覺得唔開心 咁想我點 香港人係咪都咁撚難服侍 熱情又話扮 無乜表情就話你閪 但從來無諗過我感受亦都無將呢把評我嘅呎放番落自己度

有時已經覺得呢個香港都無乜野值得開心 點解我搵機會開心下都要比人評價係扮

就算我真係扮又點 我扮比自己睇唔得咩 點解要咁自大覺得係扮比佢地睇 係我想討好人先咁做

因為人係自私的
點講呢 我唔會care人地講咩
笑我 話我 你咪笑囉
把口生係你到 我控制唔到
不過都要諗下人地話得你有冇道理
如果唔係會變到好自大

見唔見 隨心就好

表示好驚中肺炎

怎麼能令你心癢

點解

學識左嘅教下我

好難

想唔想我令你癢

咪拎啲紙撩我

屌又急屎

日日翻舖頭 好撚驚

臭過臭漫了

我都想學

18+

臭

浮雲（真臭）

💩💩💩

改名未

小朋友唔可以咁的

我覺得隱形傳播鏈已經周圍都係
可能自己有都唔知
真心嘅 大家如非必要唔好出街 當保障自己保障朋友
仲想大食會有命見

唉

小心一陣間佢話你話佢臭，好似樣衰咁

又屈

哈哈我講笑

冇事冇事

見成條街都仲係人就知出事
屋企附近aeon星期三減價都爆到on9
再加上老豆老母衛生意識超級低
同一個信封裝幾次口罩
屌我老豆老母真係無撚腦 用左一次個信封根本就係病毒培植室 翻屋企隻手左hi右hi先再洗手
所以我家庭有日中左我都覺得唔出奇

自己取捨

學左仲得了

aeon都好啲
街巿就⋯
同埋壽司都唔敢食

無所謂 反正學唔學到都係無女

又未算係病毒培植室既 信封入面既病毒係唔會變多

Viral replication is the formation of biological viruses during the infection process in the target host cells. Viruses must first get into the cell before viral replication can occur.

sorry 你岩
應該係咁講 佢地用左一次信封閉合入面已經全部病毒 再用多次 你口罩內外都係

其實係 但我都唔理

突然間覺得你好勁

可能人哋免疫力好

不嬲都勁

係fb同d無腦的人講野好辛苦，d人話自己無病就唔戴口罩，仲覺得無問題

同我老豆老母一樣 你個信封都用幾次咁同你無戴口罩有咩分別

祈禱啦
3月個陣我個棟樓都有人中
好彩無事

驚了

唔驚

希望我冇事

擦光所有火柴難令氣氛像從前閃耀

希望！

其實係啲嘢平同埋知道喺日本呢質素高啫，有分年齡層咩

如果有限期可否拖得到我會飛用我俯瞰你

如果佢真係唔肯換信封，你叫佢對摺口罩先好放入去，咁起碼次次接觸到信封都係外層先

其實我之前每個禮拜出一次街就係禮拜二去吉之島買野食

忍唔到

想搬出嚟自己住

就收工

近排同我媽唔係好溝通到

我都

我都係
喺屋企越嚟越辛苦

唯有生生性性 grad完出嚟做野辛苦啲賺錢出嚟住

有禾地嘛

我地可以合租單位住就好

去十蚊專區買可樂餅

支持 草下錢

謝

你？

唔湊你個港女

你湊我會好幸福的

no

冇乜興趣

唔剝蝦喎

你都唔貼心嘅
btw我好想可以搵fd合租 可惜冇錢

所以點解我唔鍾意食蝦係因為我懶得剝殼

青年旅舍department會平啲？

我掛住佢

約佢去當機當機！

hang機

我會電腦大爆炸

想佢同我講早抖了

撐狗不了

早抖

點解又急屎

唔食唔知

聞到啦

早抖了

佢：早抖

Cwb果間有動物叫聲

我都叫你唔好去鳩叫㗎喇

發生咩事我miss jor

好開心，喺GB剪到個靚頭，好過上次QB多多聲，雖然QB仲剪得好過我之前一直幫襯嘅仆街髮型師，今次喺GB仲解決咗個困擾我十幾年嘅問題！

幾日前俾QB伏完
GB幾錢？

搵日去cwb果間先

中學放學逢星期三會同同學去aeon 的
taste街巿我都中意的

我依家直接dump

你鍾意種植有機街市煮餸

試過首爾果間都未試過沙田呢間

仲有養魚撚狗

岩岩睇翻中六畢業相冊
先發現原來佢最後個句係希望你揾到個對你好嘅女仔啦

係咪鍾意啲小動物？

唔好怪我直接佢咁講即係其實已經當係佢絕咗你不過又想做好自己形象

都係
仲想養龜 但想養個隻好難揾
btw早幾日啲蝦死哂 可能係因為個太陽能水泵夜晚無電 但有一隻就好好彩跳左去隔離個金魚缸大難不死

我係grad左之後先熟佢同有feel

Oh

50 抵到爛，個女髮型師好有心機剪，我話要跟佢自己個髮型剪，佢話佢都係自己剪，成世人第一次畀女髮型師剪，好過畀男人剪多多聲，起碼大家都係女性，知個頭會有咩問題！

QB我上次去個男髮型師雖然剪得好過我以前去salon剪嘅仆街髮型師，但佢唔係好夠膽剪，始終女嘅頭係同男嘅唔同，男嘅一未剷就得，未夠料唔敢剪女嘅唔出奇，不過點都好過我之前去salon剪嘅仆街髮型師多多聲，修正到兩邊邊長邊短嘅問題，我之前個仆街髮型師好撚賤，近呢一年成日剪到出晒事，仲死賴我髮質問題，講到我個頭係畸型頭，咁點解人地QB、GB仲剪得好過你條仆街呀？！完全無出事之餘仲好過你條仆街多多聲！

我話困擾咗我十幾年嘅問題就係我嘅前陰呢條仆街髮型師永遠都唔會剪，有次我畀埋相話要點剪結果佢剪到出晒事，我以前細個仲信咗以為真係髮質問題，所以一剪都唔敢剪短，聽佢講話留長（留咩長呀？依家諗返起係條友唔識剪、同埋想我好易再長到控制唔到就要定期去佢度剪，同埋令我覺得佢至搞得掂我個佢口中嘅畸型頭），痴孖根，留長仲死！長就會重，重就會有聚力，變咗會成日晒落嚟，唔通我日日要噴恆晒spray，仲要係硬spray至會hold得住，一直以來我都冇咁做，只有去完佢度剪我至要求噴少少，係我要求咋，唔係條仆街會由我啲頭髮跌晒落嚟行出髮型屋，所以一直以來我都靠夾夾仔，見重要人物至除開一陣，但啲頭髮好快就會再跌返落嚟，因為前陰太長太重，條仆街老點的！今日GB個女髮型師幫我剪返短同輕去，有返晒層次，我一吹完頭啲頭髮就冇再跌落嚟，個型仲好靚

唉，除咗好憎個仆街髮型師，我亦好嬲自己點解一直都唔敢轉地方剪頭髮，畀個仆街髮型師呃咗十幾年，仲以為自己個頭真係咁畸型要佢至舞得掂，點知出去速剪仲好！就係幾個月前呢個仆街髮型師講咗啲好明顯令我覺得佢好睇我唔起嘅說話，所以我至寧願出去啲速剪地方，我預咗速剪地方係會剪衰，但我都永遠唔會再搵返呢個仆街髮型師！

我又昏迷咗

有發埋啲怪夢

瞓到唔知醒？

琴晚六點瞓到而家

咁可以煮早餐了

係

幻愛其實咪係輕鐵加痴線佬

冇

漫漫早

早

琴晚分左手 好痛苦

Why break up

究竟嗰啲一齊咗好多年，好多人生重要決定都係為對方諗嘅情侶，分手之後要點處理？

靜

琴晚臨瞓前睇 睇完瞓唔著

有啲想同佢講唔好見了

唔好痛苦太耐
有聚自然有散 定律嚟
唔好將段戀愛變成你痛苦嘅回憶
反而應該係快樂嘅回憶

咩事？

依排又爆過

咁咋 上你/佢屋企

FaceTime

我係街到傻笑

我都嚇死以為咩事

每日瞓醒攰成咁快啲去食雞先
我都未食而家準備去

但若你最終給我來電

咪就係 上屋企慢慢玩都得啦

可能人哋好快呢

快快玩囉

應該係食得唔夠多雞

佢係小朋友黎

雲哥

小妹妹漫

我知小朋友慢但係佢算係小朋友快

我好慢的 我冇乜上人地屋企的

純潔的

係 都冇乜人上我屋企的

我同浮雲做第一pair

咁驚

我啱啱諗到「你驚去咬你咩你又唔係雞」
但係我想寫多少少費事太進擊

個爛gag好爛

識唔識煮雞翼？

唔識 開罐頭

去食雞

我諗起🍑上次講過話：佢話以為連登啲人飛擒大咬、食肉寢皮
我：點解咁講
佢：你唔似係嗰啲五花大綁嘅人
我：你以為我邊個
佢： 我以為個個都好似浮雲咁
我：佢好得人驚咩
佢：佢成日話自己好大隻，我以為係銅鑼灣叫人做gym踢人入會嗰啲

連登冇好人冇正常人

你佢啲乜嘢？

All

屌你all

咁淫蕩

有人未瞓醒係咁上下

好攰

你行咗去邊？

再食

你請？

下次先

今日真係好撚熱

日日都係

同埋今日係曬

What are u doing

Having dinner
你食左未

食咗
有冇好食

咩

好似都有

蜜糖雞翼

你可以去執平貨

你係我見一個中意一個入面最中意嘅

咩叫見一個鐘意一個？

字面意思囉=3=

我蠢

少少

大家都笑我傻 唔緊要啦

100/10

唔好恰我我真係唔明

再講落去我真係變笑笑

愛情片不能太有愛情

想睇劇感受下拍拖都唔俾 屌

因為叫你現實感受

擦光所有火柴難令氣氛像從前閃耀

好中意依句

見一句鍾意一句

做咩姐 依句靚

成家都on撚9
我老豆最老最撚on9
翻黎屋企唔撚洗手周圍hi叫佢洗手先佢屌撚翻我轉頭
話自己係公廁洗撚完手先翻黎
終於知道點解教到我細路都無乜腦

襯返你

公廁洗手都唔掂公廁都好多細菌

仲係到屌我話你知你大學生最叻
你老母常識黎傻閪都識 為你好屌翻我轉頭 廢撚過公園廢老
閪家都on9

屌我老豆

分分鐘唔入去仲乾淨

好污糟呀屌

我返工一個鐘唧左唔知幾多次酒精

真係賤種黎
屌你老母去公廁攞水煲黎飲囉on撚9

屌

咁而家乾淨啲係好事唔算潔癖

係 我都係二月開始成日清潔

惡啲啦
要教識佢哋有危機意識衛生訊息

其實有好多例如返屋企洗手嗰啲基本上一路都要做唔知點解啲人好似完全唔識要第一次提

係驚唔夠十幾秒 好似好耐咁

炆撚到on9
佢晏晝發現我quit左屋企wtsq gp成個月 問我點解
佢依家知點解了
之前佢都係鳩圍放口罩 叫佢換信封佢話我啲野你咪你咁屋企gp你自己慢慢圍爐取暖雖然我細路啊哥都唔會理佢 我啊哥仲block撚埋佢

好核突

廢撚過廢老
仲好意思話以前自己係強國做老師
做撚到你咁蠻不講理

咁我終於明點解佢咁核突
上面教落嘅

我老豆仲要翻屋企食飯個口罩就咁掛係大門門柄後面 之後又唔撚消毒 真係賤種黎

上一代嗰啲係咁㗎啦有啲自以為是

不撚知所謂 我覺得我細路之所以咁撚on9都係因為有個廢老老豆

唔駛解釋咁多喇block咪block囉，反正而家錯嗰個又唔係你
你同佢講咗啲訊息佢自己唔聽仲要話返你轉頭已經好野蠻，我唔信佢喺group嗰度表現會好好囉頂唔順佢都好正常啫，不過佢係group都應該圍爐唔到，其他人都頂唔順佢

你教返好個細路
趁佢細個

傻閪黎
有好撚多野成家都唔中意
成日攞啲即棄餐具翻屋企
成日話我老母洗碗辛苦
我話自己用完自己洗佢又話浪費水
我地唔想用冷氣係房開風扇又話電費貴
叫佢咪撚用冷氣咪慳錢又話係必要
開低過25度又屌我地話不如唔好開
死窮撚思想 on9

純棉瘦嘅先好睇 唔岩我

成家都好撚憎佢
除左老母
我有講過佢係外面好似有女人 我老母癲個下同我講離婚算
如果係佢就真係自己過世

無得救了
只係細我一年 細得幾多？都18

食古不化 屌

好極品

最後我屌佢如果我地成家中武漢肺炎都係因為你咁撚唔衛生

真 累全家 屌

揸的士都已經好撚高危仲咁撚on9
之前新年同我老母翻大陸仲要係河南我都未撚屌柒佢

我老豆踏撚中我掣今晚好燥對唔住大家

Nvm

我愈想你我就愈憎你
為什麼你要將我捨棄

但我又可以嬲你啲乜

冇人了

我專心唔到瞓教 每次瞓教入睡嘅時間就係咁ff

我發現每次喺app到識人 我都會想搵下係咪佢黎好似個個人都似佢咁

亦試過再找一個來做對象

幾時先放低到

一齊傾下計囉
原本聽日諗住沙田轉車去cu
依家上水轉過去算
沙田好危

人生 沒有最愛 只有更愛
睇開啲 會發現 只能做既係走下去

好耐之前見到有人咁講
可能只有咁諗先會放低到

沙田轉都冇野既
唔好係沙田範圍食野就得
一除低口罩就驚

被迫要坐東鐵 表示好撚驚
依家翻舖其實都專登避開翻工收工時間 每次坐個啲巴士都得1 2成人

聽歌訓
我依家失眠都聽呢首

睇多陣書 等陣訓就播黎聽下先

好耐無坐
依家多左行同坐巴士
小巴其實都驚

鋼琴好好聽又romantic 令自己以一個輕快嘅心情進入夢境

小巴感覺少人啲 同埋有得開窗好似好啲

播緊黎邊聽邊睇書

慘
我坐開個啲一定爆先開
綠van感覺好過紅van

係咪好正
平時翻工溫書我仲中意聽啲柔和軍曲 好似highland cathedral(anthem of rhkp 同埋肥彭最中意嘅歌) 仲有i vow to thee my country
我覺得piano version 嘅德國國歌同俄羅斯國歌都好正

agger

我都鐘意搭綠van多啲
你會唔會唔敢叫落車

因為紅van私家 綠van係公司
感覺綠van清潔會好啲

點會唔敢唔通等佢飛站咩

我強烈推薦highland cathedral rhkp version 仲有人上年改左粵語版 岩岩聽到眼濕濕

真係不錯
我平時温書會聽宮崎駿啲鋼琴純音樂
一聽成個人就可以好平靜

我知邊個
但魔女宅急便個首聽到會好sad

有時有人早我一兩個燈位落既話 我就會跟埋佢落
咁就可以唔洗叫
硬係覺得叫落車唔知點咁

你巴定絲

岩岩聽左
無懼戰鬥 無懼捨生獻命
縱使犧牲 自由自可戰勝

比較中意聽天空之城

自由港 未怕海浩瀚
自強不朽 是我海岸

i vow to thee my country都好感動
個人覺得battle field V version係最感動 但english patriotic song或者youtube頭幾live嘅就雄偉啲

千與千尋最好
魔女宅急便個首聽到個人會好負面

聽日唔洗返工咩 仲唔訓

hi fellow

diu你啫 禾巴

龍貓嗰首都好

agree 聽到會開心

是咩
唔知點解一路以為你係絲

過份到

幾中意I vow to thee my country
The love that makes undaunted the final sacrifice

攬返

我係中意呢type歌
大多都係英國或港英氣質嘅
仲有好多可以介紹

好耐無攬了

More！
點算我仲好精神零睡意

咁攬多下

咁無計了
1.God save the queen
應該個個都聽過 但呢mv footage係最輝煌最classic嘅香港 而且呢個version好雄偉

2.Erika
二戰德國軍曲 但無仼何政治含意 piano好好聽

3.Panzerlied
都係二戰德國軍曲 德文小教室
panzer係解坦克 而通常後面加個lied字就係xx之歌 所以呢到好明顯解坦克師之歌 piano都好好聽

4.Deutschlandlied
好簡單 照字面解就係德國之歌 所以姐係德國國歌
又係piano 好正！

When have girl dllm ar

帶佢食雞

Mo girl how take

自己食兩份 順便變大隻

發夢去左搭船 好似啲一日遊咁

join？

同中同搭

好似下一個前度歌詞咁

你知唔知道有人掛住你呀？

好撚擔心啊 見啲frd仲出街玩 食飯
大家少啲出街好無！

Ok

你本身都冇街出

返工先出街

我依家ig見一個屌一個

巧惡

有我約

單車都唔敢踩

爆到咁樣

都要食雞

痴線喺屋企洗碗好平常啫
雖然我明佢可能係唔想老婆咁辛苦

究竟你會唔會瘦？

我唔明點解係除咗老母，其實老母都好憎佢如果唔係點會講離婚？

點解唔驚上上面？

打畀你就驚我會想約你

Yes 唔想理佢 佢唔搵我就算

係我唔想我老母辛苦但我老豆想我老母一次過洗慳水
所以有時候屋企無人我會洗啲

其實唔想用冷氣先係慳電費喎佢識咩
幫手洗碗係好事嚟嘅

我瘦都有肥仔波
因為佢好似外面有女人 我老母好嬲

我有時瞓覺會直接瞓都唔記得開冷氣
無意中慳咗唔少電費

佢無撚腦
自己想開就叫我地咪開風扇

咁DNA問題就冇辦法啦

嬲係冇用㗎同人哋出post講好嬲一樣
實際行動嘅制裁先至緊要
如果唔係變本加厲

想做手術 一了百了

又唔使咁複雜嘅
有時睇廣告見到人哋為咗牙齒矯正畀幾千蚊做手術我又覺得太誇張，除非佢哋真係咬唔到嘢食
我落情直情係覺得都唔需要整容，係整容祖兒呢啲本身唔靚先要啫其他人又唔係做artist使乜

咁你要畀啲心機

#2

其中在黃金泳灘嬉水的泳客，被豬手打中

如果食豬手不如食雞

good

呢家疫情不了

Hi

你啱所以我都係問下

咁咪好囉

未必

其實咁係最好，畀現任不讀嘅話都要反思下自己做錯啲咩，而家嗰個只係ex你唔應該再留戀

你都識講係ex...
即使你欠佢又好 佢欠你又好 和平分又好
應你係bonus
唔應你都好正常

講你個故事黎聽下吧

好眼瞓

性向定性取向？

今晚早啲瞓

咁就要聽下你嘅故事啦

好慘

令唔到佢心癢

今晚去睇下先

我都想去度假

好好笑 俾豬手打中

好耐無人約我出街

想食蛋撻

我都想 依家去買先

我以後不再去長洲

而家咁嚴重下次貓cafe早啲通知你
不過應該都係12日之後

要曲奇皮

咁你咪搵過第二個接受到你嘅

Dead Body竟然唔係第尾

好青春
從來都唔會有一班男女咁出去

通常都係單獨

自己去

有朋友

而家鬧鬼唔去

咁佢唔係日日都要傾計畀佢靜下啦

六月都未到

都係佢覆我先覆的

忍得到

下個禮拜先六月

咁慢嘅

忍到 唔想chur

雙春兼閏月

約埋我得唔得

遲啲

突發！有人係巴士跌左貴重野呀！幫手認領返

幫幫手

發現自己種野養野都係因為無乜朋友約

我都估到係呢張琴日已經喺facebook睇過

但係其實幾得意

我應該用

你覺唔覺得今日好撚熱

冇出街

終於有假放

又話喺ig屌人出街

12日

埋埋

漫漫

笑

少少都流曬汗明明冇跑步

咁真係好熱！

到今日竟然有平過一蚊一隻嘅口罩

仲熱過琴日今年係最嘩六月都已經好熱
喜歡冬天多一點

耐到爆武肺之前都無人約唔得嘅

你冇講

想忍走

冬天又會食多咗嘢就可以打邊爐食雞煲
夏天淨係可以食雪糕

雖然夏天都開冷氣打邊爐

一陣間發夢話你唔環保

is fine
我有時都會 我又唔係環保撚嘅
但學緊順應自然

我冇話你係環保撚
我驚你唔鍾意啲人喪開冷氣咩

上次個啲死左 但有1條入金魚缸反而無事
今次再接再厲 放入金魚缸

有冇興趣養螯蝦
好粗生的

你有養過？

有呀
不過死咗

又唔會嘅
但適當地開
如果平時開多左冷氣咪其他方面幫下手 得閒回收下咁其實每人做少少地球會更美好 就唔會有tragedy of common

但冬天要戶外要加溫？
我窗台養啲野都係唔駛加熱

唔洗呀

真咩
但你個隻死左咩原因

脫殻唔順利

記記 長洲燒野食幾點閂

笑笑！

好正常

係咪你跌左

打浮雲

已經死過兩隻

11.熄爐

養過好多次 通常打交或者係脫殼

但你打緊自己

rip
有無推介 買左個20x20cm嘅魚缸係窗台
原本諗住養中國鬥魚 岩嘅我試下

放魚仔畀佢哋食 好得意！

要打你 睇埋啲咁嘅嘢

係咪隻隻都唔駛加溫

講到我專登搵黎睇咁

會熟咗

魔鬼魚幾正 有隻係橙色

仲send

要海水養

但好靚

你加油

我意思係冬天
我窗台户外環境

岩你睇

你上網查下螫蝦先
魚街有一兩檔有
最普通嗰啲藍白紅螯就ok
二三十蚊

要小心 唔受得驚嚇

去海邊裝水

應該正常室溫25 26 大概啦太熱就會唔得

Bye

最低10度
最高30度

💩

收到！

武肺過咗之後要搵你打邊爐

佢以為你講緊整熟隻蝦

一鑊熟

我知 個缸有蓋 廢事佢跳

養耐啲佢會同你互動

冬天無加溫5-10度生存到？

但係純粹觀賞性 你隻手fing到佢都可能會瓜

想咬

ic 咁可能難啲 怕突然有寒流

我記得我養嗰陣就冇理佢 室內養

佢哋怕熱多過凍
凍可以假死

真咩 好似好粗生

笑咩

我鍾意生動地 群體 佢基本上唔喐

唔想將隻生命玩玩下
但之前啲蝦就覺無所謂 因為諗住養唔掂都俾金魚食咁

假死。

養魚啦你

不過生命嘅嘢無法控制太多

但我鍾意養蝦

所以我都考慮緊 有諗過養果核龜 但唔知冬天得唔得

好粗生架

蛋龜is the best

螯蝦係咪都要打氣
我當初見國鬥唔駛先諗住養

果核有無研究

幫佢

唔洗
多啲換水就ok
用隔夜水

都話完咗囉

香港幾可會有

我諗佢真係唔明嘅唔緊要啦

養過一排
賣咗
我估亞成都唔洗加溫
Bb就可能要
不過我屋企啲蛋龜有啲好細隻都冇加溫

女人話想自己一個，係咪代表已經完結...

窗台有個太陽能水泵
一日內都有3分2時間run緊
我諗都夠？

一定ok
放心

諗返起得1 2度個年
但依家愈來愈反常

你買嗰陣有斷手斷腳都唔使太擔心
會慢慢生番出嚟

我係咪有你tg ig？
如果揀好問下你個個種冬天ok唔ok先

你有我ig呀
直接揀二三十蚊嗰啲啦

個缸要幾大
你點入手 入手要幾錢

上網睇下先

20x20夠㗎啦
成體得拳頭咁大

但唔知點入手⋯價位又唔知

是的

係你

佢做有嘢煩緊想靜下唔想show social

我搵到ig dm你
我睇開
不過魚街都有
我估就二三百

鱷魚係陸龜代表
你就係水嘅代表

share俾我fol
其實我諗二三百都差不多

唔係啦...佢會同frd出街

佢哋好正的

我係Facebook group搵
不過建議可以行吓魚街先
等疫情冇咁嚴重啲先

搵唔返蝦相

share俾我！想入

今年乜嘢四月五月都好似係有史以嚟最熱嗰個月

可能同friend壓力冇咁大

鱷魚係飲酒嘅代表

去油尖旺嗰啲睇廿幾蚊一條魚正

你係ikea既代表

痴線晚市不准堂食即係殺死人原來早市午市冇病菌晚市先會有

上次想去掃平貨點知好麻煩

痴線

末日

搞到冇曬啲客
唔通我攞住碟雞去公園食

慘..

但又撞正肺炎爆爆爆 慘

黎我屋企食囉

車都唔敢踩

呢刻 你已經冇得揀

唔好踩或者去人少啲嘅地方囉

睇下話事權喺邊個度

你都唔出街

怕

整架室內踩

咁冇意義
想吹海風

真係好好笑

風扇

可以發電

Why siu siu so fun

你以為以前整豆腐嗰啲機？

No. is serious

真 冇人諗到佢諗到嘅嘢真係天才

So that you are funny

Use fan is bullshit
Why don’t I just turn on the air conditioner?

而家室內單車發電 可以係手機充電 電燈 電視 夠力就可以用埋係洗衣機

Real

可摸耳成屋電力都靠踩車發電

如果你每笑一下可以發電我應該交少好多電費

Waste electricity

你好

唔可以

可以呀今日真係好撚熱

可以 薯條帶有薯皮好食

no need to open the fan slso

贏

行幾步都流曬汗

應該唔得 你唔可以連續24小時不斷踩 有埋後備電都唔得 應該要再有太陽能幫助就差唔多

以前山頂有間食紐約薯條連埋皮一齊焗好食過m記嗰啲好多

Eat ice cream is ok

你有冇諗過自己拍片？

薯角好食

我每日都唔知做咩好

已經有四下

你嚟幫我踩車發電ok？

無聊得濟

薩莉亞真係好食
薩莉亞防止自殺真係冇錯
好食到翻生

True

不過間嘢執咗

Me ok?

我想搵人同我拍《十五分鐘食黃店》
第一間想食水門雞睇下你有冇興趣？

搞掂部手機了

@埋！

屌佢咁撚細兜 2分鐘都食完啦

嗰種ok 淨係炸都好食
薯蓉 薯角 薯條 所有薯仔嘅都唔差

差到電話已經好好

成功吹水了

大家要take care喔

真係喎 可以不停講薯仔

U too

上環嗰間大啲

幫你減肥

傾下傾下就得米

Dllm